（多圖）覺唔覺得短頭髮嘅女人好樣衰

覺得
唔覺得

睇人

示意圖呢

頭髮同樣有關係
樓主弱智

你肯定？

短頭髮女人唔可以叫女人

結衣短髮.jpg

大奶奶呢